若果真係有神 神創造人類嘅動機係乜?

無中生有 要生靈塗炭去證明自己嘅大能?

想睇av

同我地玩模擬市民一樣

連外星人都唔知

地球 = 監獄

人類 = 流放到地球既罪犯

等同英國人流放罪犯去澳洲一樣

點解要係到問被創造既人創造者既諗法

正解

生物數據儲存庫

實驗品

小器過方丈

a test i think.

the test gone wrong and God needs to correct it.

唔係邊度有女溝 仲有人幫手埋單

模擬市民

頭髮

你打機為乜？

搵人陪自己，其實佢都好寂寞

玩具

所謂要人類忠誠於自己其實係因為佢冇安全感，佢知人類最後都會離自己而去，所以先做咁多嘢威脅人類，同人類講自己係唯一，人類永遠要望住我

覺得悶

整d人出黎崇拜自己, 滿足下自己d 控制慾同虛榮心

其實神都係人...

我成日都會咁諗

話地球係放佢地星球d罪犯

用iphone有罪！

原來上帝係an狗